Netflix 夾 Family plan

搵緊人夾family plan 重爭一個人 即成團
$224/12m

Telegram : @ HYT0321

已經夾左
幫你推下，Netflix 真係幾正

位己hold 謝謝大家

成班乞衣，唔係family 又扮family
同d 假結婚落黎香港d 蝗有乜分別

隔離post 仲笑鳩人fb R 免費Spotify, 好撚cheap

你都on9, 佢特登唔捉 放到好鬆
咁先多人用，當埋宣傳
你估Netflix check 一 check ip 好難？

夠人未？ 想join

我覺得無咩所謂喎 都係一班人組團啫

係咪已經full左？

Netflix有family plan?

netflix要你幾多錢一個月
陣間夾完比個主acc用家過橋抽板就好笑

招細妹定家姐？

同意

好好奇夾果d係咪淨係講過信字？
如果中間突然有兩三個話我睇夠喇，唔睇，咁點做？

點計錢, 想夾,
一直用緊淘寶果啲

噢i see原來夾足一年，好博

想夾+1

你仲on9，佢唔捉等如當宣傳？
乜撚嘢logic ？同班弱智用老人飛搭地鐵有咩分別？

開車嗰個跣你地用個主account 改密碼其餘個3個就含得撚（真係發生嘅，記住為咗嗰200幾蚊報警 ）

Netflix有family plan咩

4人plan

睇返terms of use又真係cannot share with individuals beyond household...

點解唔可以逐個月比
你同gym 撚啲預繳有咩分別

有冇人夾？

佢係特登唔捉，Netflix 出左幾多年
連Netflix parasite 都變埋meme
報警 笑撚死我

唔捉，未捉，並唔等如特登唔捉。

一方面屌大陸人貪少便宜，另一方面自己咪又係咁核突？

而家Netflix 一個月自己月費都係68（定78？）
一年比少5百，但要冒個風險比人一下改密碼無得睇。開車嗰個真係玩鳩你地，你地隨咗比人笑之外可以點？

都係嗰句，好多人咁做，唔代表咁做係啱。
為咗嗰少少錢，搞咁就多無謂嘢，「賺」嗰少少。不過都啱嘅，正如到今日仲會有傻仔去先達買電話，一樣有傻仔上instagram shop 或者DC fever 買嘢比人呃。

一個月70幾蚊都要夾